所以話，幾時都叫手足出街記住戴口罩同長遮

話說小弟啱啱搭地鐵

對面坐左隻廢中返緊支國，係度滔滔不絕吹到自己天花龍鳳咁

一貫藍絲嘅講法，係美國又點點點，係大陸又點點點

又話自己如果後生廿年一定幫拖打人，報警乜乜乜

又係D收錢論啊、想要安寧嘅廢柴

咁我就臨落車果下屌柒左件垃圾

跟住佢起身想開我拖

我即刻大聲兇左佢一句「係咪想沃手啊！！」

條廢柴即刻龜縮熬底，完全冇佢之前嘅「大將之風」

所以話，乜時候都要準備狗罩同長遮

狗罩用黎保護自己以免比D廢老影大頭

長遮用黎保護自己避免比人打

見到廢老想沃手，大聲兇尻條垃圾就得

大多數都係講就兇狠，做就碌撚嘅垃圾

雖然我屌柒件垃圾唔會對佢造成傷害，睇住佢衝過黎又比我兇返轉頭個樣真係好笑到痴線

佢返到大陸肯定又一肚火唔舒服

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

郁*

保護自己 要有一罩